咁落去香港隨時變下一個武漢

高危疫區
西九龍站 羅湖 落馬洲 深圳灣口岸 港珠澳大橋
各區醫院 診所 東鐵沿線 ⋯⋯⋯
基本上全香港都係，隨時變下一個武漢

戴口罩 盡量減少外出 勤洗手 避免去人多擠逼嘅地方，
準備洗手液 消毒藥水 消毒紙巾
一返到屋企立即沖涼

一早講過啦

點撚樣都唔出街